不如叫返佢唯萎啦

好唔慣叫佢莖揮

屌你老母，勁fight哥啊